# devops-netology
- This line is first added.
- This line is second added.

#Terraform ignore
- Будут игнорироваться все файлы во всех (в т.ч. вложенных) каталогах .terraform
- Будут проигнорированы файлы заканчивающиеся на .tfstate расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
- Будут проигнорированы файлы содержащие в своем названии .tfstate. расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
- Будут проигнорированы файлы crash.log расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
- Будут проигнорированы файлы начинающиеся на crash. и заканчивающиеся на .log расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
- Будут проигнорированы файлы заканчивающиеся на .tfvars и tfvars.json расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
- Будут проигнорированы файлы override.tf и override.tf.json расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
- Будут проигнорированы файлы заканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
- Будут проигнорированы файлы .terraformrc и terraform.rc расположенные на одном уровне с .gitignore файлом.
